# Технопарк Mail@Ru#
______________________________
##Курс: "СУБД" ##
 Семестровый проект: **API к базе данных проекта «Форумы»**

Функциональное и нагрузочное тестирования пройдены.   
По поводу оптимизации:      

* DATE(date) - индекс не работает с функцией
* Подзапрос после WHERE - плохо, после SELECT нормально

Репозиторий с заданием: https://MarinaaaniraM@bitbucket.org/MarinaaaniraM/tech-mail.ru-_db_stupnikov.git